[突發]高登深夜吹水post竟然仲有咁多人

足足開左個post,30分鐘，先有18個回覆，估唔到，真係估唔到[black]高登竟然仲有人[/black]

訓喇88

屌，你個名

係咪特登改名入黎